<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Мысли on Блог Сергея Л</title>
    <link>https://humansinc1.github.io/kosterblog/categories/%D0%BC%D1%8B%D1%81%D0%BB%D0%B8/</link>
    <description>Recent content in Мысли on Блог Сергея Л</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sat, 25 May 2024 18:05:36 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://humansinc1.github.io/kosterblog/categories/%D0%BC%D1%8B%D1%81%D0%BB%D0%B8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>О велосипедных колесах, ремонте и педагогике?</title>
      <link>https://humansinc1.github.io/kosterblog/posts/o-velosipednyh-kolyosah/</link>
      <pubDate>Sat, 25 May 2024 18:05:36 +0300</pubDate>
      <guid>https://humansinc1.github.io/kosterblog/posts/o-velosipednyh-kolyosah/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;0-вступление&#34;&gt;0. Вступление&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&amp;ldquo;Опять что-то выдумал?&amp;rdquo;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Да, опять :)&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Какой-то очень назойливый червяк не дает мне смириться с тем, что я хорошо умею только потреблять контент, а не создавать его. И вот мои поиски привели меня к формату рассылки. Сам я читаю несколько рассылок и люблю этот формат, но об этом в другой раз) Выпуск пилотный, очень нужна обратная связь и впечатления!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;em&gt;п.с. идею писать мысли подсмотрел у Михаила Калашникова.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;1-колеса-от-велосипеда&#34;&gt;1. Колеса от велосипеда&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;На днях помог брату собрать новые колеса на велосипед. Ничего сложного, просто привезти обода, забрать доставку втулок, отправить все вместе мастеру для спицевания, забрать у мастера и отвезти назад.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>За что?</title>
      <link>https://humansinc1.github.io/kosterblog/posts/why/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Apr 2023 18:05:36 +0300</pubDate>
      <guid>https://humansinc1.github.io/kosterblog/posts/why/</guid>
      <description>&lt;p&gt;В поисках материала для нового выпуска подкаста наткнулся на книгу владыки Афанасия Лимасольского (мы его &lt;a href=&#34;https://t.me/koster_podcast/22&#34;&gt;недавно&lt;/a&gt; читали) которая называется &amp;ldquo;Открытое сердце Церкви&amp;rdquo; и одной его мыслью хотел бы с вами поделиться. Мы живем во время больших потрясений, боли и беды, и часто задаем вопрос &amp;ldquo;почему?&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Вот, как мне кажется, один из достойных ответов, который мне самому очень близок:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;&amp;ldquo;Нам кажется странным, что Божественная справедливость позволяет случаться «несправедливым вещам». Каждый день умирает столько детей, голодных, бедных и брошенных, люди гибнут сотнями и тысячами, и человек спрашивает: «А где же Божественная справедливость?» И часто кажется, что несправедливое торжествует, что побеждает именно несправедливое, справедливый в конечном счете оказывается несправедливо пострадавшим.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Две стороны прощения</title>
      <link>https://humansinc1.github.io/kosterblog/posts/two-sides-of-forgiveness/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Dec 2021 16:52:36 +0300</pubDate>
      <guid>https://humansinc1.github.io/kosterblog/posts/two-sides-of-forgiveness/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Мысли после прочтения статьи на Моноклере о книге &amp;ldquo;Токсичные родители. Как вернуть себе нормальную жизнь&amp;rdquo; &lt;a href=&#34;https://www.piter.com/collection/populyarnaya-psihologiya/product/toksichnye-roditeli-kak-vernut-sebe-normalnuyu-zhizn&#34;&gt;https://www.piter.com/collection/populyarnaya-psihologiya/product/toksichnye-roditeli-kak-vernut-sebe-normalnuyu-zhizn&lt;/a&gt;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;По мнению автора, у прощения есть две стороны: прощение как отказ от мести и прощение как снятие ответственности с человека за совершенные им поступки.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Это очень интересная мысль и, кажется, не находится в противоречии с христианским пониманием. Конечно, христианское понимание гораздо глубже в том смысле, в том отношении к человеку &lt;strong&gt;после&lt;/strong&gt; признания ответственности за поступки.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Почему именно блог?</title>
      <link>https://humansinc1.github.io/kosterblog/posts/why-blog/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Oct 2021 16:52:36 +0300</pubDate>
      <guid>https://humansinc1.github.io/kosterblog/posts/why-blog/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Вам не надоели социальные сети? Их бесконечно меняющиеся правила, рекомендации, алгоритмы. А наша зависимость от реакций, комментариев? Тонны рекламы и &amp;ldquo;умные&amp;rdquo; ленты, которые предлагают нам то, что мы не искали.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Хочется создать небольшое пространство для своих мыслей и людей, которым эти мысли будут созвучны. Пространство, в котором можно писать что хочется, как хочется и только тогда, когда будет хотеться.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Что же здесь будет?&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Статьи-мысли, ссылки на музыку, цитаты из книг, примеры программ, которые помогают упорядочить хаотичный поток информации. Ну а вообще, конечно, как пойдёт :)&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
