<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Жизнь on Блог Сергея Л</title>
    <link>https://sergl.ru/categories/%D0%B6%D0%B8%D0%B7%D0%BD%D1%8C/</link>
    <description>Recent content in Жизнь on Блог Сергея Л</description>
    <generator>Hugo -- 0.140.2</generator>
    <language>en</language>
    <copyright>PaperMod Contributors</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 22 May 2023 16:34:36 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://sergl.ru/categories/%D0%B6%D0%B8%D0%B7%D0%BD%D1%8C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>За городом у озера</title>
      <link>https://sergl.ru/posts/za-gorodom-u-ozera/</link>
      <pubDate>Mon, 22 May 2023 16:34:36 +0300</pubDate>
      <guid>https://sergl.ru/posts/za-gorodom-u-ozera/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Вспомнилось начало весны этого года, прям самое-самое начало. Только-только стало теплеть и при первой возможности мы покатили за город.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;После зимы, холода и серости так радуешься солнышку! Ну и облака, конечно, облака&amp;hellip; Жаль что не было с собой чего пожарить на огне. Но термос с горячей водой, чай и печеньки тоже вполне хорошее утешение.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Удивительно, но при довольно сильно подтаявшем льде мы видели рыбаков, которые &amp;ldquo;ничтоже сумняшеся&amp;rdquo; заняли позиции на воде довольно далеко от берега. &amp;ldquo;Безумцы&amp;rdquo; - уважительно сказали, переглянувшись, мы с супругой.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Поляна на берегу реки</title>
      <link>https://sergl.ru/posts/polyana-na-beregu-reki/</link>
      <pubDate>Mon, 15 May 2023 15:56:36 +0300</pubDate>
      <guid>https://sergl.ru/posts/polyana-na-beregu-reki/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Был отличный солнечный воскресный день в который хотелось куда-то съездить. Побродить, погулять, послушать деревья, реку, птиц и ветер. Удивительны весенние цвета - все просыпается и наполняется силой. Так и ты сам вдыхаешь свежий воздух все глубже и глубже погружаясь в наблюдение или в собственные мысли. Отдыхаешь. Переключаешься.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Слава Богу что в нашей жизни появилась машина! Она много что облегчает и много открывает возможностей. Например, встать утром без каких-либо планов, выпить кофе, позавтракать и решить что именно сегодня отличный день для небольшого путешествия!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Backstage клипа Autumn Mood</title>
      <link>https://sergl.ru/posts/backstage-autumn-mood/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Dec 2021 16:34:36 +0300</pubDate>
      <guid>https://sergl.ru/posts/backstage-autumn-mood/</guid>
      <description>Для тех, кто тяжело переносит холод у меня есть несколько фотографий с раннеосенним лесом</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
