<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Послушать on Блог Сергея Л</title>
    <link>https://humansinc1.github.io/kosterblog/categories/%D0%BF%D0%BE%D1%81%D0%BB%D1%83%D1%88%D0%B0%D1%82%D1%8C/</link>
    <description>Recent content in Послушать on Блог Сергея Л</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sat, 04 Mar 2023 07:06:36 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://humansinc1.github.io/kosterblog/categories/%D0%BF%D0%BE%D1%81%D0%BB%D1%83%D1%88%D0%B0%D1%82%D1%8C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Orion</title>
      <link>https://humansinc1.github.io/kosterblog/posts/orion/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Mar 2023 07:06:36 +0300</pubDate>
      <guid>https://humansinc1.github.io/kosterblog/posts/orion/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Мне нравится сочетание модулярных синтезаторов и живых инструментов. Есть в этом что-то захватывающее&amp;hellip; А здесь еще и про космос ко всему сказанному!&lt;/p&gt;&#xA;&#xA;    &lt;iframe src=&#34;https://open.spotify.com/embed/album/3uofmJmAR8ShdjioYeBm6P&#34; style=&#34;width: 100%&#34; height=&#34;235&#34; scrolling=&#34;no&#34; frameborder=&#34;no&#34;&gt;&lt;/iframe&gt;&#xA;&#xA;&lt;p&gt;Яндекс Музыка: &lt;a href=&#34;https://music.yandex.ru/album/24439890&#34;&gt;https://music.yandex.ru/album/24439890&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Layers of Life</title>
      <link>https://humansinc1.github.io/kosterblog/posts/layers-of-life/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Mar 2023 07:06:36 +0300</pubDate>
      <guid>https://humansinc1.github.io/kosterblog/posts/layers-of-life/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Наткнулся на музыку, которой захотелось поделиться. Прекрасная задумчивая, о Жизни и, конечно, о человеке:&lt;/p&gt;&#xA;&#xA;    &lt;iframe src=&#34;https://open.spotify.com/album/4zhb3DCfHH8ADFxBn0rirh?si=K23R88vwQhGu_fVTmVl1Cg&#34; style=&#34;width: 100%&#34; height=&#34;235&#34; scrolling=&#34;no&#34; frameborder=&#34;no&#34;&gt;&lt;/iframe&gt;&#xA;&#xA;&lt;p&gt;Яндек Музыка: &lt;a href=&#34;https://music.yandex.ru/album/24387975&#34;&gt;https://music.yandex.ru/album/24387975&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Музыка, которая приглашает задуматься о том, что сейчас происходит вокруг</title>
      <link>https://humansinc1.github.io/kosterblog/posts/music-for-thinking/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Mar 2022 07:06:36 +0300</pubDate>
      <guid>https://humansinc1.github.io/kosterblog/posts/music-for-thinking/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я довольно часто рассказываю историю о том, как в первый раз в моем опыте соединилась конкретная музыка и художественная картина. Картина тогда ожила.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Обычная такая картина, может репродукция, на которой было изображено поле с колосящейся на ней золотистой пшеницей. Ну а музыка была &amp;ldquo;Девушка с волосами цвета льна&amp;rdquo; Клода Дебюсси. В тот момент я почувствовал легкий прохладный ветерок после знойного летнего дня, вдохнул запах полевых трав.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Прекрасное состояние.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;После этого я периодически натыкаюсь на такую музыку. Музыку, которая погружает, которая подхватывает тебя и заставляет оторваться от анализа, фактов, каких-то маленьких сиюминутных мыслей. Музыка, которая дает пространство для чувств и мыслей о Небесном. Вот и сейчас хочу предложить вам то, что вызвало резонанс в моем нутре, то, что заставило подумать об Украине оторвавшись на мгновение от новостной ленты:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Музыкальные сказочные истории</title>
      <link>https://humansinc1.github.io/kosterblog/posts/musical-fairytales/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Dec 2021 07:06:36 +0300</pubDate>
      <guid>https://humansinc1.github.io/kosterblog/posts/musical-fairytales/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Музыка бывает разная. Сколько авторов столько и историй, которые они хотят рассказать. Или чувств, эмоций, переживаний которые они хотят выразить.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Мне нравится разная музыка, но, конечно, большее предпочтение я отдаю музыке инструментальной. Есть в такой музыке почти осязаемая магия момента соприкосновения-синергии музыканта и музыкального инструмента.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;То что я хочу предложить вам послушать настигло меня внезапно. В какой-то момент для меня стало очевидным, что музыку нужно слушать альбомами (кстати, немного позже Adele &lt;a href=&#34;https://officiel-online.com/all-news/adele-shuffle-function-spotify/&#34;&gt;попросила&lt;/a&gt; Spotify дать возможность людям с бесплатной подпиской слушать альбомы без перемешивания треков). Да, как в старые времена, когда мы записывали диски =) Я что-то слушал и затем решил посмотреть новинки классической музыки в Spotify (отдаю ему предпочтение из-за сочетания качества музыки и наличия бесплатной версии). Наткнулся вот на этот альбом:&#xA;&#xA;    &lt;iframe src=&#34;https://open.spotify.com/album/3O26r0jhu5oE0ITWbQJdnX?si=631974564ff54e30&#34; style=&#34;width: 100%&#34; height=&#34;235&#34; scrolling=&#34;no&#34; frameborder=&#34;no&#34;&gt;&lt;/iframe&gt;&#xA;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
